[不安］［慎入］含大學生話：名副其實

我fright出黎

幾時都話 只有可以出Dictionary嘅大學先係真正嘅大學
例如 Oxford Cambridge 同含大

假膠

Hsu

咩野斤兩入咩學校自己知啦，日日打丁有撚用咩

pound of my u

你假啲

Fright出嚟

係咪即係表示好驚，用類似「喊出嚟」咁嘅手法去表達

fright出嚟
真心定假膠

中大粵語審音配詞字庫算唔算

邊位反含師post? 快啲認咗佢

符副符副符副符副

吾系禾

唔算

我嚇大嘅！

日日夜夜都打飛機 其實含大打完未

我都唔明點解佢地會覺得自己同8大一樣

Year1,2用中文教學都好意思

Fright for my school